有冇人覺得陌生人嘅安慰先係最好

最近好唔開心，成日會去草地/海傍散下心，坐係草地望住人或者望下海咁
之後有一次有個陌生人過咗嚟問我做咩喊，我咩都無講，佢就坐係我隔離畀紙巾我，等到我好啲先至講句加油先走
比起一啲唔理我死活嘅"朋友"我覺得陌生人嘅安慰更加安慰到我
利申:巴

你唔好咁讚我啦。

其實果晚我都想喊，
但你霸住咗我個位，等極又唔肯走。
我又驚當面講出黎會尷尬，
所以最後你唔走我走

做人積極啲，
唔好再諗埋啲負面野，
咁樣自己都會舒服啲。

下次唔好再走黎霸住我個位
加油

冇任何連帶關係嘅人係最好傾

我晏晝去㗎wor
不過多謝巴打

我都覺

一望海就眼濕濕

試過比陌生人安慰
嗰陣真係超唔開心,
其實都係想有個人聽下你講野姐